F.COMPO Q&A

ここでは「F.COMPO」を研究します。ここまで「F.COMPO」の世界設定がわかるんですね。

[雅彦編](./q_masa.md) 	
Q1、雅彦の両親の命日は？  
Q2、雅彦の元のアパートについて  
Q3、雅彦の通う大学は？（2001年4月4日追加）  
Q4、江島との出会いは？  
Q5、女装をはじめたきっかけは？
Q6、雅彦のマグカップが割れて、代わりに3つもらったけれど、どれを使っているの？  
Q7、雅彦の女装のタイプは何種類？  
Q8、女装時の服装は？  
Q9、雅彦の携帯の機種は？  

[紫苑編](./q_shion.md) 	
Q1、性別をころころ変えていたらしいけど・・・？  
Q2、紫苑の携帯の機種は？  
Q3、紫苑の誕生日は？  
Q4、紫苑の通う大学は？  


[若苗家編](./q_waka.md)   	
Q1、若苗家の所在地は？  
Q2、空さんの連載誌は？  
Q3、紫苑の両親の本名は？  
Q4、今は亡きあの車  
Q5、若苗家の電話機は？    
Q6、今の車  


[脇役編](./q_waki.md)
 	アシスタント編  

    Q1、それぞれの本名は？  
    Q2、アシスタントさんたちのモデル  
    Q3、仕事場のパソコン・・・  

脇役編  

    Q1、葉子の誕生日は？  
    Q2、薫の携帯の機種は？  
    Q3、辰巳さんの勤めている会社は？  
    Q4、森さんの携帯  
    Q5、葉子の実家は？  


[その他](./q_etc.md) 	
登場携帯機種一覧  
Vol.14修正個所   











